看到正妹就興奮 女慘遭公牛霸王硬上弓

印度街頭日前有一隻公牛在街上亂竄，路上有多名男子騎著各式摩多車或腳踏車，但公牛都不為所動，不過一看到一輛機車上有正妹，公牛立刻興奮了起來，甚至霸王硬上弓。

據英國《太陽報》報導，牛牛走在印度街頭並不奇怪，對當地人來說，牛是聖物。不過這隻公牛可能疑似處在發情期，雖說路上有許多男子騎車或走路經過，但公牛依舊不受驚擾，但當牠發現有一台白色摩托車，上面載有兩名正妹時，公牛突然激動興奮，立刻霸王硬上弓，企圖交配。兩名尾隨在後方拍片的男子，也錄下受害女子驚聲尖叫、嚇到花容失色的場景。

隨後其他男路人發現這一幕，就協助女子趕走這頭淫蕩的公牛，而公牛在人類的驅趕下，悻悻然離開。（施旖婕／綜合外電報導）

女慘遭公牛霸王硬上弓

聖牛

屌果然係印度

聖物又唔可以整傷佢
喺印度真喺做牛好過做人

聖父顯靈

41J

女權閪呢？

印度牛

這就是印度

印度唔比食牛

公牛 ho balls

印度連啲牛都咁撚痴線

然後兩個男人騎返兩條女

施旖婕

明明隻牛係想搞部電單車

好明顯想屌衛蘭

印度聖牛+1